(唔知真定假）世界上最毒的食物：挪威三文魚

你不相信挪威三文魚是世界上毒性的食物的話, 請觀看我們翻譯的紀錄片預告(開頭兩分鐘): 「世界上最毒的食物：挪威三文魚」

80% -- 八成進口澳門的三文魚也是來自挪威的....
很大機會你的地區/國家大量進口的三文魚也是來自挪威。挪威是世界第二大魚類出口國，中國是第一。我們的香港鄰居請注意。

下面也有相關學術文章.........

We have translated the first 2 minutes of this documentary regarding "Farmed Norwegian Salmon - World’s Most Toxic Food (FISH: FARMING IN TROUBLED WATERS)"

80% of imported salmons in Macau come from Norwegian fish farms....
Are salmons being imported into your region/country? Norway is the second largest exporter of fish in the world, second to none other than China. Our neighbours in Hong Kong, please be advised.
-------------
完整版紀錄片:
(full documentary) Farmed Norwegian Salmon - World's Most Toxic Food

具有權威性嘅文章，研究報告，化學物質:
Scholarly Article 1: Potential Human Health Risks

Scholarly Article 2: Contaminants in Farmed and Wild Salmons

ethoxyquin...